李榮浩d歌真係....

一開始聽覺得只係唔錯 聽多幾次就開始停唔到 最後上埋癮

有冇ching 同我一樣

喜劇之王

不將就 好sad

滿座

李榮浩啲歌喺襟聽的

兩個人
老伴
落俗
不搭
二三十
男女

有啲可能啱啱聽時覺得還好，但聽耐咗又唔錯

李白
老街
戒煙
你要的愛(cover)

李榮浩嘅歌真係愈loop愈有味道

要是能重來

醜八怪依 I 依 I 依 I I~~~~

ching識貨

落俗，都一樣，野生動物，不將就

女孩

呢首堅正 揸車一定開到大大聲播

邊首最正

sor巴打，呢首我一開始係以為李榮浩唱 其實係sit 之謙唱既

就這樣

我知唔係佢唱 但係我睇到你打歌詞 忍唔住立即覆你

因為喺李榮浩作曲 所以有李榮浩個感覺喺度

老街

完全認同！一開始聽模特，後來佢係香港開演唱會嘅時候走去聽，live超正